[4月21日] 新加坡新增1111起冠病病例 總病例增至9125起

（早報訊）截至今天（4月21日）中午12時，衛生部已初步確定今天新增1111起冠病病例，我國總病例達9125起。

根據衛生部今天下午3時許發出的文告，新增病例多數是住在客工宿舍的工作準證持有者，有20人是本地公民或永久居民。

當局還在確定病例細節，更多詳情會在今晚的文告透露。

新加坡仲細過香港
同一城市下
爆到過千單
外勞本地人可以咁懸殊比例？

佢地勞工宿舍成個監倉咁

太少了

Fail state

尋日總共有57個社區感染

今日退步咗

坡狗 go go go

佢地有幾多外勞
最後會唔會有四百萬都原來係外勞

其實佢地夠唔夠口罩，一直叫人唔洗戴口罩，依家個個國家封灑出口又話一定要戴新加坡都無口罩廠，點夠口罩

咪用呢張啦
有殘體版有香蕉版有singapoor版

公主號2.0BTW，坡狗：外奴命不值錢

Mon Mon Mon Monkey

好似成百萬

想問下班猩猩總數其實幾多隻

香港三無唐樓劏房何況唔係
當中仲有唔少係難民租住既地方

三無唐樓係香港有五百幢以上

touchwood香港中極都係中外國讀書班有錢仔
或者外遊撚
十個有八個住址都係豪宅/大型中產屋苑
燒唔到基層劏房戶

好奇問下外勞爆得咁勁係咩原因？全部困起奴隸營？

Monky
Monky

打錯字

其實香港最高危係外傭，個個星期日見佢地都集中晒起街唱跳舞食野，無爆發算香港好彩！？

當然有運氣成份
好彩賓賓國1月尾封香港
d賓賓翻唔到去鄉下

新加坡d印度孟加拉外勞
都係翻完鄉下帶菌翻新加坡

得560萬人口
有成萬人已確診

中過一個住唐樓外遊撚
住既地方就係有難民眾集既十三街

好彩落機即彈去醫院
第二日捉埋屋企人去隔離營
無玩野溜街

touchwood

笑還笑講野唔好太盡以免到我地中回力標

有煉油廠無口罩廠，仲要幾個月都唔整，怪得邊個

而家唔笑唔通拜山先笑?

errr heheheahhahahah hohohoho errr

Monkey 好攰呀

佢成個國家得外勞同馬嬲, 無人架

佢哋唔係出街都會帶口罩？
點解無啦啦爆得咁勁

礦泉水桶内加布口罩

hehehehehehe

開始爆之前叫國民冇病唔好帶㗎

坡狗係度賴台灣扣佢啲口罩
人地台灣一早比翻部機佢
自己2個幾月乜撚都唔做走去怪人
多咗2部口罩機搞鳩全民口罩咩柒頭
坡狗沙士瀨過野都信WHO話口罩無用
就已經抵撚死唔抵可憐

monkey
1111起

而家石油業都準備收皮

Monkey see monkey can’t do

坡狗中文

外勞搞死我哋新加坡

怕撚咩 9000幾係歐洲級數
過多幾日超埋南韓做埋亞洲二哥

支那紅

香港以前都咁寫㗎啦

唔係帶左口罩就無事，仲要睇生活習慣。
好多集體case都係飯局後出事

哎呦～

煉油廠啲外勞應該每日都重用口罩緊

放過monkey 啦
(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

坡狗政府信WHO
坡猴相信政府唔怕
李顥龍話its just a flu / wearing mask doesn't help etc.
成班盲毛唔識獨立思考抵撚死
鬼佬柒就跟住柒
問題係坡猴中過沙士都咁撚on9

Monkey die Monkey cry cry

支那坡人唔計果班外勞
依家等佢醫療系統打爆再傳比支那坡既醫護

yes

人哋行咗歐洲風輕症唔入醫院好耐

唔夠

超市香蕉起價了

連病毒一起奶

🐒😷🐒☠️

起乜撚野起呀屌你老母
宗/件/單 大把量詞 係要起起起

聽日要努力啦

照copy新加坡當地啲報導

猿人爭霸戰-猩凶崛起

唔好意思借個位入嚟幫手推下

如果㩒個制就可以令香港獨立，你㩒定唔㩒？

其實我哋係咪驗得太少？

係，星加玻物價指數會低過香港，主要因為有呢一班低價奴工。

幻想下如果無最低工資，香港大量引入大陸低端人口黎做嘢，好多嘢成本都可以降低（但到時去街邊餐廳應該全部都係譚仔呀姐咁）。

除左姓李之外
全部都係外勞

Monkey 11 x Monkey 11

我哋一日150單程証, 唔便外勞呀

MSMD

第一 佢哋成個政府都宣傳有病先帶口罩，留口罩俾醫護，唔好學香港咁低能。就算有，你班坡人味又係唔帶。

第二 新加坡政府1月時話自己好多口罩庫存又話自己有錢採購，現在又話唔夠咁係邊個責任？

1111單但得20個係本地公民
證明佢地當班外勞係狗咁
等佢地group埋一齊中晒招自生自滅算

30萬左右，大部分都係馬來西亞黎。

其實星加坡都幾大獲
無呢班人口，即刻無人掃地，無人洗碗，總之低收入工種全部無人做。就算馬拉爆到啪啪聲，佢都唔封得關（封咗，市會停晒）

唔封，就好似而家咁：
班奴工住得咁密集，40人迫一間百幾兩百尺嘅房，有一件中，即刻集體中晒。

去過新加坡working holiday
基本上全部服務業 體力勞動工 都係work permit 嘅人做

本土新加坡人好多都幾叻

三無劏都無新加坡奴工宿舍咁大獲

good show

做人就唔好亂咁講過頭說話
則否好易中迴力鏢

30個人住一間百幾尺嘅房，點會唔爆到七彩丫

其實而家爆呢堆9成9都係外勞
班外勞就好似之前鑽石公主號咁困晒喺嗰啲宿舍度

講真，嗰度當有10分1人中都30000個，所以星加坡超越日韓成為大陸以外亞洲第一係遲早嘅事。

全民口罩已經太遲，一來唔夠罩，二來勞工朝居住環境差到已經爆咗

HOW?
真係百幾尺點訓30人，人疊人訓？

爆嗰班多數都係新加坡啲最低等外勞
新加坡根本wfc
係爆本地人先monkey啦

點解死亡率仲係咁低？

香港：140000
新加坡：100000

將外勞變成自己人咪唔係外勞

八成係外勞中
揸work permit後生邊有咁易死

仲多過澳洲屌你老味

大部分外勞

睇死亡人數估嚴重病情應該好少，甚至可能好多冇病徵

冇乜好高興

抵

新加坡係咪冇左膠去爭取外勞權益?

heeheeheeheeheeheeheehee

哦，咁坡真係抵死

猴子國：猩加坡

但唔知點解好多好多新加坡人都會去外地工作，做過幾間公司都有新加坡人

好多叻嘅波仔波妹都係唔想留係新加坡

Um,睇下你點叫叻啦，咁佢地一定唔蠢嘅，多數賤賤地囉。
大陸同事好多傻閪。

hee hee hee heee heeeee

China monkey

後生加啱啱爆姐
唔醫輕症個醫療系統咪未爆

支那坡人=醒加賤嘅支那人
真嘅支那人係on99
簡單啲講讀書勁但唔精，唔識轉灣
坡狗就好少少
講最精、最狗、最識走精面一定係香港人

中武肺自動變外勞

30個有少少誇，不過一間房，10幾張碌架床（有啲仲係3層）
你幻想下之前香港80年代啲籠屋咁。

Google search 嘅：

講精 香港人冇得輸
一講派錢即刻大把人搵漏洞

點爭取呀？
人地極權國家黎，示威遊行全部拉得

仲有，同左膠講，爭取完一碟雞飯貴20%，左膠即刻收嗲啦。

香港人衛生習慣好好
之前韓國爆發先知韓國人去完廁所唔洗手

人生中識得大約五個新加坡人，我覺得佢哋都係醒目嘅，但係通常都係俾同事排斥
因為佢哋有時做事方式好賤格，但當佢哋吹捧支那人嘅時候真係不了

Mon......
好長唔想打

Push

猴子們1111起去死

四月前的確係咁
但而家街上基本上都>95%人有戴罩 (好似立咗例)
之前班友唔撚驚應該就係因為沙士打擊唔算好重

當你琴日零呀，你一日已經過頭

hee hee hee hee hee hee hee
hee hee hee hee hee hee hee

hic hic hic hic hic hic

依家見到猩加坡咁風騷真係好高興
真係抵你哋當初咁串
快啲做亞洲武肺一哥啦 加油 祝你哋月尾破廿萬